有冇手足好鍾意去大坑

好有戀愛感覺

在百德新街的愛侶 面上有種顧盼自豪

以前成日去

樓豬去call waiwai?

好耐啦

但樓主無

A09係鍾意去大坑

百德新街係大坑